佢話只要搵到佢連登AC就做我女朋友

特徵
姓高 25歲 女 身高165 身形略胖 戴粗柜眼鏡 操流利廣東話
時出現於連登討論區 並不定時於傍晚11點至1點期間開帖

如果各位有呢個人既行跡 麻煩PM或致電本人 薄酬 謝謝

唔通你就係佢?

肥絲大隻

我

略胖 笑
我係條女彩你都傻

hi

咪就係

俾錢先俾料 ok？

利申 佢係我朋友

Hi

可摸耳唔好用略胖形容

肥hi 大隻